---
title: Propuesta:JuntadaPirata
layout: post
categories:
- Reuniones
---

Propuesta
---------

Encontrarnos en lugar y fecha a definir para conocernos con lxs piratas
que estuvieron entrando últimamente, tomar algo, charlar, etc.

Un AFK!

[Categoría:Reuniones](Categoría:Reuniones "wikilink")
